就算要表示支持 我地都係支持民主自由反警暴

心水清既巴打都知道呢單野
支持美國政府 定係支持示威者都會出事
但係如果你又忍唔到手要叉隻腳埋去
咁唯一可以支持既 就係道德高地上既概念

支持人民同政府一齊追求民主 自由 人權
支持人民同政府一齊打擊濫權 暴力 不公義
順手推廣下反中共呢個反人類集團